點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

要一視同仁

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

想移民其它國家的popo ，你一Ｄ都唔理佢地，佢地實好失望

其實英國應該係最多囉

呢D地方都要打9 D POPO
共享大灣區既榮華

無人做，連登仔好自私，只顧小部份人，其它人唔想去大灣區咩

其他國家未 有人權法， 等英國跟就會比較有效， 台灣已經禁差佬

加拿大呢

唔洗有人權法
每個國家都會對移民審批，
首先，可以好似好似之前咁登報
話比其它國家知香港警察係香港犯左咩罪行先，
但其它國家，無人 follow ，得美國

無法可依就係歧視…… 英女王琴日先話 脫歐之後正視人權法……

韓國人都幾大反應下 對送中事件

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

香港黑警=戰犯

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

公務員移民會睇得審慎啲
應該冇國家會收黑警
馬來西亞已經出左聲唔洗咩法

馬來西亞︰或不批准港示威者移民

好似相反wo，佢係禁示威者移民
最緊要，係國際上的宣傳

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

因為除左美國其他國家都唔企硬囉
幾時先會睇到八國聯軍2.0

馬來西亞琴日講明唔接受任何警察

Journesis獨家 : 香港警察申請馬來西亞「第二家園計劃」不會獲批。

相咩反

推

都係成個東南亞得馬來西亞炸
新加波，泰國呢？
你都唔照顧其它 popo